終於有黃色電子優惠劵啦 唔洗淨係集中去幾間黃店啦

每次去到出名既黃店都會排到仆街 唔出名既黃店就冇人排
除左有時會排到心情好撚曳之外，咁搞法黃色經濟圈會太集中搞唔大
所以要更多黃色小店既宣傳平台

呢個黃色電子優惠劵 用家同老闆都唔洗俾錢 ，皆在有個平台俾小店宣傳下自己，當然唔好濫用

例子:

麻煩大家share俾係app入面既黃店老闆 ，必須要係個App入面既黃店先申請到

黃店老闆=>去"更多"申請 乜個人資料都唔洗 亦冇審查 認證左就可以出優惠劵

宜家岩岩出仲未有優惠劵，麻煩大家share出去
app download link:

一陣見

Push

Ios呢

係黃色就full pay買啦

長遠落去有個健全少少既模式會比較好 仲可以吸引藍絲

暫時未有 短期內推出

維園見

推

吸埋非黃絲消費啊
要狀大就要拎埋人對家資源

吸引”中立撚”

岩啊 所以某程度良心經濟圈同黃色經濟圈有少少少少差別
同埋要正視係咪都話人地人血饅頭個風向
要狀大就要放棄部分理念

要將藍店趕盡殺絕！

Green Door Coffee:

今日上環舖收到黃色經濟圈邀請，大致係參加嘅店舖要為客人提供優惠。
第一期係客人揸收據去其他舖有九折。
真心覺得戇鳩，咁我收錢咪要對返個最 update 嘅店舖 list 先知張收據係咪黃店囉。
第二期玩法係整張共用印仔卡，咁可以解決咗第一期嘅問題，我睇入得圈嘅舖都唔會斤斤計教個客最後喺邊度攞優惠。
最最最大問題係，點解要黃店提供優惠？選擇性消費係長期抗爭，點解要用優惠做招徠？客人角度唔去藍店去黃店原因係要藍店死，黃店生。喺客人並沒有損失嘅情況下進行大家都無壓力。香港淪陷前未知邊個奶共，依家咁嘅時勢自當力撐同道人，原意並唔係攞黃店著數。如果有優惠先肯幫襯，咁真係要反醒吓，另外吸引埋貪小便宜嘅藍絲狗仲整臭間舖添。何不等黃店賺到錢捐出黎？我哋中上環區賣 $32 杯 latte 已經係良心價，要優惠先支持嘅人，到 Starbucks 有優惠咪又狗沖過去。

與其俾優惠，不如諗下點系統化個黃店 list

唔係想逼黃店俾優惠 純粹係希望分流返 俾多一個位俾其他黃店宣傳下自己 擴闊一下個底
都可以鼓勵大家更多支持黃店

未上到list既店唔代表我地唔確認你係黃店 只係人手短缺未能一一fc 歡迎提供資料俾我地加快進度

當然最好係有優惠 但唔一定要係提供優惠 可以係邀請人地去寫memo紙貼文宣或者就咁透過拎優惠券既動作同店主互動俾下支持佢咁

不了
有follow 某d ig page已經發掘到好多同路人小店
真係冇乜必要搞咩優惠

有其他人未必會follow咁多 咁會比較有用